溝女應該點溝？

我同我條女都係幾懶既人
對食無咩太大要求
佢又唔係好鍾意行街shopping
不過叫佢出街睇戲唱k 又ok

平時WhatsApp 幾多野講
但無野講時又可以唔揾大家好耐

想問應該點維繫
無可能果果禮拜都唱k 睇戲

$

扑野24小時